全世界買巴塞不敗贏波，會開比你

巴西一樣世界杯可以輸三球唔要杯，
區區不敗有獎呀，最緊要有錢搵

唔係

你咁醒贏左幾多錢呀？事後孔明